原來今日係冬天

日日廿鳩幾度點頂

開冷氣囉

今年冬天過咗一半 未試過低過10度

最凍個排都係5日12-16度